你地最耐係幾多日？

戒咗42日j 覺得自己已經到咗極限